車狗唔係話要雙殺曼市咩

下？

waiwaig今晚又瘋狂扑野

Ching又話一齊去食女

A09柒過車

dllm

swire hall 等

你夠話你有女啦

真人有女

Ching a幾？

5

又話有女又a
你飛完左手溝右手當派兩次拖呀？

佢暗戀當拍拖